快閃road block其實係咪有black block 嘅需要？

我有認真研究過案例

有手足set road block 被咬
冇告到非法集結
最後告阻塞交通
坐都唔洗坐 罰錢2000

假設一個情境係我落場只會快閃rb
其他一概唔做
咁樣既話唔blackblock似乎仲好
blackblock 一唔夠街坊掩護就好危險
同埋落場一定會有人跟

當然如果自己有機會變身成獅鳥
咁樣blackblock就係必須